我係和理非

由14年開始就關心下，個陣時我相信和理非可以令政府妥協。
去到魚革，見啲人衝到咁，個陣覺得好暴力。啲人做嘅野係度搞亂晒成個香港咁。
69 出嚟行完返到屋企睇清場直播，見到義士俾人打俾人拉，一路睇就一路覺得係我拋棄左佢地，好自責。
所以612出左嚟，企係後排望住班義士係前面頂住，後期晏晝清場食左幾粒彈。個日係我第一次中彈，係咁流鼻水眼淚，一路徹退一路望住後面又嚟多幾粒，然後聽到後面話”前面行快少少”，但人太多好難行得快。我一路走一直係咁諗 我企咁後，已經好辛苦，企前面班義士點算，佢地咁前一定食得多過我。成條街都係煙，如果啲警察乘機捉走啲義士點算。之後有人係我後面跑前，佢地係咁咳冇毛巾，我好想幫佢但我得一條毛巾，只可以望住佢跑去前面咩都幫唔到。
大家清洗完之後班義士又企返出嚟，面對一排長盾，啲人叫我地行前啲先保護到義士，但我唔敢。
一直係後面望住義士同狗對峙，直到見到有狗車嚟，有狗落車。好驚，所以我又走左…
成晚又睇住清場直播，望住義士嘅防線一直向後，我又好自責，因為我又拋棄左佢地。
同時都好嬲，明明我地冇做錯過野，點解咁和平都要打人放彈開槍。香港究竟發生咩事，政權幾時變到咁無情。
之後第一位烈士出現，我心中只有憤怒，一滴眼淚都冇。
616二百萬人行出嚟，行完之後我走左，心諗咁多人行一定撤啦。食緊飯嘅時候睇到政府回應一個閱字，我即刻灰左，唔知行嚟做咩，完全白白犧牲左烈士嘅死。
之後嘅不合作運動都係睇直播因為覺得冇野可以做到同埋做咩都冇用。其間老母一直係度鬧阻住佢返工，我不斷解釋原因但係佢聽唔入耳。
直到第二位烈士，知道左佢得21歲同自己差唔多歲數。大家都係咩都未試過未玩過未好好咁享受呢個世界。係會幾絕望先會跳樓，係幾愛香港先會用自殺嚟點醒香港人。呢刻我真係崩潰左喊左成晚。
同時，睇到連登話人數好重要，人多可以夜晚攻金紫荊，所以我決定630出嚟通宵。
係煲底見到啲人傾第二朝佈署，有人話中排要保護好前線，我個陣都係諗住做中排就算。
去到71朝早，去左守住夏慤道，一開始衝都係中排，點知衝下退下去左第三四排。好驚但見到身邊嘅人都係一齊驚。今次，我唔想再走，唔可以再龜縮。
就係咁我發現自己做左前線做左勇武派。
幫手搬野，衝前，同前線商量，同狗對峙，齊上齊落。
對唔住我冇體力留守到最後。
但係做左次勇武派我先發現原來只要團結，前線真係冇想象中咁危險（或者可能係我好彩）
我想講嘅係多謝一直以嚟堅持住嘅香港人
冇你地嘅話咩都唔成事
我地一直都輸緊 仲未贏
請大家唔好割勇武派 佢地願意犧牲自己嘅前途
一個和理非都可以做到勇武派，其實冇和理非同勇武之分，因為大家都係香港人。
不篤灰、不分化、不割蓆
香港人加油
利申：發夢

不篤灰、不分化、不割蓆

推呀

推

睇到打冷震
我愛你
我今次情緒不穩放自己個假
下次我會買齊裝備陪你地一齊沖（涼）

樓主你嚇撚死我，好彩係夢境啫

個惡夢嚇到我彈起身

不分化！呢幾日文宣組要加油！